有冇人覺得Jackie Lau好可愛?

啱channel果個，早近仲要轉左短髮

Gigi 正啲

冇

Jackie 世一

係幾可愛

世二

Jackie > gi

Creamy 屌打佢啦

真

佢頭髮唔多 短頭髮好自暴其短
之前綁起佢咪幾好睇

飲左酒既米媽>>>>>gi>jackie

唔識，邊位?

普通料炸喎

當年易劉同 cap TV 既時期已經覺得佢好正

芊蕙子都好能正

Kate姐正啲囉

沒奶

柔柔世一

臭雞

佢去左邊?

夠用，再食肥少少ok的

佢短頭髮好柒

正撚到，入去G持下